睇下兩年前林鄭點講美國

2018.10.11

她接著說：「今日美國政府往往做單邊主義，我們非常有意見，因為我們是最支持自由貿易其中一員，也是世貿成員之一。」

因此，對有人提出不利香港的事，「我們會據理力爭」。

她又說，貿易和投資是互惠的，香港並非從美國取得很多好處；香港是美國全球貿易順差最高的經濟體，現有130多家美國公司在港設立地區總部或辦事處等，這是港美的共同利益，需要雙方共同維護。（編輯：朱建陵）
source:

而家睇返真係抵死

而家你玩單機主義得了

臭雞又燈